今日太古坊12:30和你lunch ,9 企糖廠街。一定要人多，企到出英皇道！！

太古坊1230和你lunch

推

未放lunch

曱近平

太古坊定太古城中心呀

依加lunch 去邊？太古城冇人

人地lunch完翻公司la

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.